真係唔明，點解得些好意須還手？

有冇中文專家解釋下古人嘅思想

咪嘈啦

屌你 跟到嚟創台

追擊

腸仔

得些好意須回首

Need 追擊

得衰好意需圍嘔呀

係環首